同侵侵簽喪權辱國既條約,班港共傳媒仲要喜事報導

屈佢取消汽車關稅
屈佢買晒d農產品
仲要話明90日後先加你25%

d垃圾傳媒當喜事報導,班共產狗仲衝晒出來當羸家身份話美國讓步

咁真係讓左步呀ma

比你過埋年先攪你,但要你買野,我叫你企就企坐就坐
習總：汪汪汪

叫讓左步

中國必勝 支持制裁美國

即時課金換拖多九十日再行刑

比錢續多3個月命，唔使即刻死
咁都唔叫讓步？
美帝開善堂咩依家？

3個月後再課金, 又可以同人民講有序開放市場＝中國贏

佢地屌d咩？
老實講我唔多覺支那無咩點大讓步過

喪事當喜事辦係支那特色

理撚得佢
含指升左700點緊要啲

快割讓香港, 升7000點

同當年清朝比人劏
一撚樣

比人玩緊都照簽

發生在當年五四運動,已經比憤青捉左去打

比你估到仲係侵侵咩

睇開d，習種有撚腦咩

又唔係割讓香港